3175既提早轉倉係咪稱得上係史上最弱智操作

如果跟番章程轉而家應該有4蚊

有4.5，我入個陣4.56 6月油先30蚊

佢唔係要你賺錢，佢只係要隻野唔爆啫
咁佢先可以繼續收錢

人地賺管理費
全部人蟹哂又唔走就最好

可能佢唔轉倉大戶繼續殺etf呢

佢仲話要沽油添

USO一日唔走, 一日都被人咁住玩,

咁3175個時又唔知USO肯走

邊有得咁
如果佢唔轉倉 , 而油價又keep住低位
你就會屌佢 唔轉倉係最弱智既操作

USL先係最好

講真寫左係章程既野條基金佬都唔應該自己轉喇

你咁諗先on9,佢跟章程轉，贏輸都自己負責，你驚可以賣出，而家任9佢亂轉，轉去9月都好少少，重要再轉遠d ，反彈完全食唔到，正仆街黎

緊係唔止，呢班管理層正仆街，夾埋大戶吃散戶，增加放大沽空，跟著跳到9月，又跳11/12月，目的找有關部門去照肺，以為咁易食

講到尾你地到怨婦咪就係 輸打贏要囉 撚樣

你有無用下個屎忽腦諗下野嫁，我買緊滙控，滙控跌到零，係我自己睇錯市，無得怨，而家你未問過我，無比時我賣貨走，突然轉哂去利豐，咁都無問題？不過你咁低智，應該唔會明

正解師兄，連登仔馬後炮最叻
依家油價升番少少就認叻
樓上已有事後孔明巴巴巴

你買基金就係俾基金經理幇你投資

未問過你你邊撚個

同連燈你講道理根本嘥鬼氣
成班連燈仔可能連咩叫期貨都唔知唔好同班弱智仔講道理

仲買佢真係on9

班基金經理同弱智仔無分別，完全睇錯晒個市

其實問題唔係睇唔睇錯市
唔通條基金佬覺得金價會升可以賣撚晒D油走去買金咩
而且個發行章程寫到明幾多號轉倉
又話唔會採取防守策略話自己係被動式基金
結果自己走去操作
咁都唔係有問題?

成班傻仔事後孔明

咁撚醒仲3175？put爆期油啦

佢想保命啫，鬼叫有班傻閪財演叫人可以放心長揸引咗一大班盲毛去落重注咩，唔轉由得佢清盤個結果隨時仲大鑊

on9 油實會負多次
同埋事後股神係人都得
你事前知唔知油可以負先?

點解實會？有人真係咁on9又係結算前轉大倉?